大家覺得一段關係乜嘢最重要

如果淨係揀一樣 一定係陪伴 因為之前拍緊拖都成日覺得好多嘢都自己一個面對咁 就算同佢講咗 可能佢忙緊考試就會唔理我 就算我同佢講我唔開心佢都唔係點覆我或者安慰我 佢嗰刻只會覺得我唔開心係好少事 但係我呢一刻都仲係好唔捨得 成日係到諗 可能佢依家唔會咁樣呢 我鼓起勇氣搵返佢 但佢同我講佢依家唔想再拍拖 咁可以點

信任

上靶位

Money

一定係仆野！冇什麼都不是了

忠誠

忠誠就得

一定係信任
曾經因為無信任同拍咗拖六年嘅男朋友分手

安全感
下下你出親街都係冇影真係頂唔順

坦承

sex

相處舒服 可以做自己

坦誠同信任

冇左基本上可以散

我發覺如果自己有啲唔開心嘅嘢都會想盡量自己解決，唔想對方吸收太多負能量

一段關係最緊要我覺得係舒服，大家都開心

扑嘢

一個字，愛。

勇毅

一定係有交帶
成日消失唔解釋咁一齊黎做乜
咩都冇交帶又點叫得上負責任
冇交帶點樣行

岩啊有時病左or唔開心都好想有個人會無條件支持你 唔需要你真係幫我解決到問題or氹我
只要聽我講陪下我 咁就夠

而佢唔理你 係因為佢根本唔緊張你
我以前都試過：）

不知所謂！

相處

溝通

十萬個認同

專一